\begin{minipage}{0.85\linewidth}Stéphane et Gilles se lancent dans un match de tennis en trois sets gagnants.\\
Ils ont, au départ, autant de chances de gagner chaque set.\\
On estime qu'après un set gagné, le vainqueur augmente sa probabilité de gagner le set suivant de $0,1$.\\
Inversement, celui qui a perdu un set, diminue d'autant sa probabilité de gagner le suivant.\\
Lors de la rencontre, Stéphane a  gagné le premier set, Gilles étant dépassé dans tous les domaines.\\
Quelle est la probabilité que Gilles gagne le match ?\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
        \hypersetup{urlcolor=black}\begin{center}
		\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/enigmeT1_corr.pdf}
\end{center}\end{minipage}